決定 屯門罷工活動

聽日罷工去屯門市中心
小心唔好行行下行錯左去屯門公路

屯公自己都會塞架喎

轉車站塞左就大獲